連登會員巳經超過 16萬

連登會員巳經超過 16萬

160005 (初戀難忘初次心痛)

香港第一大討論區

前排小學雞page先話要排斥連登
但連登人數又係咁上升

2.3% 腥港人口

LIKLN永遠幫犯民左膠抬轎，抽後腿、害忠良，戕害連登反毛義士，好人當賊扮，賤人當係寶，論罪當誅

無關主題就死開d啦
冇人想知你班大爺d恩恩怨怨呀

屌！香港都880萬人口啦

樓豬每日含幾多次撚?

現在最新會員

作個閒人

同支那一樣